\begin{tikzpicture}[scale=0.4, every node/.style={scale=0.4},font=\bfseries]
	\node[minimum width=270,minimum height=150,rectangle,fill=green!20!white!75] at(16,1.25){}; % (sdi)
	\node[minimum width=70,minimum height=115,rectangle,fill=orange!20] at(15,0.7)(gs){}; % GeoServer
	\node[minimum width=210,minimum height=60,rectangle,fill=yellow!30!white!75] at(15,-3.5)(tfd){};
	\node[minimum width=200,minimum height=60,rectangle,fill=blue!30!white!75] at(23,-3.5)(uzd){};
	\matrix (table) [
		row sep=5pt,
		column sep=15pt,
		column 1/.style={rectangle},
		column 2/.style={rounded rectangle},
		nodes in empty cells
	]{
		\node{FUENTES DE DATOS}; & \node(entrada){ENTRADA}; & \node{MODELADO/SIMULACIÓN}; & \node{SALIDA}; \\
		\node[fill=green!20](dgt){Dirección General de Tráfico}; & \node[fill=green!20](flota){Flota de vehículos}; & \node[minimum width=175](mtb){}; \\
		\node[fill=blue!20](eea){Agencia Europea de Medio Ambiente}; & \node[fill=blue!20](emiss){Emisiones según cat. de vehículo}; &  & \node[minimum width=175](mcab){}; & \node{GeoServer}; & \node{PyCSW}; \\
		\node[fill=red!20](ayt){Ayuntamiento de Zaragoza}; & \node[fill=red!20](flujo){Flujos de tráfico}; & \node[minimum width=175](mte){}; & & \node[rounded rectangle,fill=gray!20]{WMS}; & \node[rounded rectangle,fill=gray!20](csw){CSW}; \\
		\node[fill=yellow!20](sens){Sensores de bajo coste (TRAFAIR)}; & & & & \node[rounded rectangle,fill=gray!20]{WFS}; \\
		\node[fill=brown!20](osm){OpenStreetMap}; & \node[fill=orange!20](cont){Mediciones de contaminantes}; & \node[minimum width=185](mdb){}; & \node[minimum width=175](mcae){}; & \node[rounded rectangle,fill=gray!20]{WCS}; \\
		\node[fill=brown!20](dgc){Dirección General del Catastro}; & \node[fill=brown!20](3dm){Modelo 3D del área urbana}; \\
		\node[fill=gray!20](mgal){MeteoGalicia}; & \node[fill=gray!20](pron){Pronóstico meteorológico}; & \node[minimum width=185](mde){}; \\
		 \\
		& & \node(mgral){Modelo lagrangiano GRAL}; \\
	};
	\node(pd) at(17,4.5){PUBLICACIÓN DE DATOS ABIERTOS};
	\node[fit=(mtb)(mte)](mt){Modelo de tráfico};
	\node[fit=(mdb)(mde)](md){Modelo de dispersión de contam. del aire};
	\node[fit=(mcab)(mcae)](mca){Mapas de la calidad del aire};
	\node(sdi) at(16,3.5){Infra. de Datos Espaciales (OGC - INSPIRE)};
	\node at(15,-3){Portal de Datos Abiertos TRAFAIR}; % (tfd)
	\node[rounded rectangle,fill=gray!25](ckan) at(15,-4){CKAN};
	\node at(23,-3){Portal de Datos Abiertos UniZar}; % (uzd)
	\node[rounded rectangle,fill=gray!25](zaguan) at(23,-4){Zaguan};
	\node[rounded rectangle,fill=gray!25](aop) at(23,-1){Aragón Open Data};
	\node[rounded rectangle,fill=gray!25](dge) at(23,1){datos.gob.es};
	\node[rounded rectangle,fill=gray!25](edp) at(23,3){Pt. de Datos Europeo};
	\draw[line width=0.1mm,gray!75] (dgt) -- (flota);
	\draw[line width=0.1mm,gray!75] (eea) -- (emiss);
	\draw[line width=0.1mm,gray!75] (ayt) -- (flujo);
	\draw[line width=0.1mm,gray!75] (ayt.east) -- (cont);
	\draw[line width=0.1mm,gray!75] (sens.east) -- (cont);
	\draw[line width=0.1mm,gray!75] (osm.east) -- (3dm.west);
	\draw[line width=0.1mm,gray!75] (dgc) -- (3dm);
	\draw[line width=0.1mm,gray!75] (mgal) -- (pron);
	\draw[line width=0.2mm,arrows = -Stealth] (flota) -- (mt);
	\draw[line width=0.2mm,arrows = -Stealth] (emiss) -- (mt);
	\draw[line width=0.2mm,arrows = -Stealth] (flujo) -- (mt);
	\draw[line width=0.2mm,arrows = -Stealth] (cont) -- (md);
	\draw[line width=0.2mm,arrows = -Stealth] (3dm) -- (md);
	\draw[line width=0.2mm,arrows = -Stealth] (pron) -- (md);
	\draw[line width=0.2mm,arrows = -Stealth] (mt) -- ([yshift=15]md.north);
	\draw[line width=0.2mm,arrows = -Stealth] ([yshift=-15]md) -- (mgral);
	\draw[line width=0.2mm,arrows = -Stealth] (mgral.east) -- (mca);
	\draw[line width=0.2mm,arrows = -Stealth] (mca) -- (gs);
	\draw[line width=0.2mm,arrows = -Stealth] (sens.west) to (-18.1,-6) to (8,-6) to (gs.195);
	\draw[line width=0.2mm,arrows = -Stealth] (gs) -- (tfd);
	\draw[line width=0.2mm,arrows = -Stealth] (tfd) -- (csw);
	\draw[line width=0.2mm,arrows = -Stealth] (tfd) -- (uzd);
	\draw[line width=0.2mm,arrows = -Stealth] (uzd) -- (aop);
	\draw[line width=0.2mm,arrows = -Stealth] (aop) -- (dge);
	\draw[line width=0.2mm,arrows = -Stealth] (dge) -- (edp);
\end{tikzpicture}